屌你老母地盤佬就地盤佬啦 乜撚野工程

仆你個臭街每次見到啲地盤狗話自己做工程
真你眼火爆 侮撚辱曬我地讀N展出生嘅N展仔
尤其個啲盲字都唔識多個嘅地盤mk仔
屌你老母

工人多數會話自己係地盤佬

工程師測量果班多數會話自己係做工程

利申：平水大工 挖泥機 搬土機 推土機
t1 安督 環督 既地盤佬

你眼中n展得地盤都幾可悲

車房，機房...

我不嬲話自己做地盤 有咩問題
地盤佬話自己做工程又有咩錯？

做得依行都係狗啦

地盤狗

笑什麼畜生，你也是地盤佬
則師都自稱地盤佬嘅時候
就咪再分啦

利申：19 N展，我係地盤佬

我好明白你心情，所以唯有努力啲做工程師

屌班地盤狗識條撚工程咩